Together, we shall prevail

請今日大家唔好要團結唔好內閧，唔好捉鬼
大家雖然方法唔同，目標都只有一個
就係要推翻呢條送中惡法！

請大家今日要團結，打錯

United we stand, divided we fall